四眼哥哥被DQ算唔算證明港共政權最怕熱血公民

港共政權今次dq咁多個
連梁繼昌都可以dq
證明除咗滿囝之外
其他議員都係幌子嚟 (咁多個入面只有滿囝有執政意志)

政府為咗解決滿囝對政權既威脅
索性dq晒全部人
呢招真係好陰險

怕左佢入去打交
驚佢一抽十保安

驚佢入立法會通晒啲坑渠

鎗桿子裏出政權

驚左圖書館戰爭

因為佢拆過大台…

係 終極原因
驚法院轉軚入唔到佢暴動